<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on Quality Bytes GmbH</title><link>https://www.qualitybytes.de/</link><description>Recent content in Home on Quality Bytes GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 19 Sep 2018 12:58:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.qualitybytes.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Werksstudent - Content Marketing (m/w/d)</title><link>https://www.qualitybytes.de/jobs/werksstudent-content-marketing/</link><pubDate>Sat, 08 Apr 2023 09:00:00 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/jobs/werksstudent-content-marketing/</guid><description>Du absolvierst gerade dein Studium und würdest dir gerne deinen Lebensunterhalt selbst verdienen, hast aber keine Lust auf Regale im Supermarkt auffülen, Nachhilfe geben, Babysitten, Kellnern, Pizza ausliefern oder telefonieren im Call Center?
Du bist ein kreativer Kopf, der mit Worten jongliert und innovative Lösungen liebt? Dann komm doch zu uns!
Für unseren Standort in Bad Breisig suchen wir einen Werksstudent (m/w/d) im Content Marketing für 16 - 20 h pro Woche.</description></item><item><title>Benutzer in Azure SQL DB anlegen</title><link>https://www.qualitybytes.de/blog/benutzer-in-azure-sql-db-anlegen/</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2020 06:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/blog/benutzer-in-azure-sql-db-anlegen/</guid><description>Nach dem Anlegen einer Datenbank unter Microsoft Azure folgt als nächster Schritt in der Regel die Anlage eines Benutzer, der in der entsprechenden Datenkbank berechtigt werden soll.
Leider gibt es in der Weboberfläche des Azure Portals dazu aktuell keine direkte Möglichkeit. Dort kann lediglich der Administartions-Benutzer für den DB Server konfiguriert werden. Aus Sicherheitsgründen sollte dieser aber natürlich nicht der Benutzer sein, mit dem man später aus der eigenen Anwendung aus auf die Datenbank zugreift.</description></item><item><title>Verstärkung als Softwareentwickler .NET, Frontend-Developer Angular, Xamarin Developer oder ASP.NET Core Entwickler gesucht</title><link>https://www.qualitybytes.de/blog/verstaerkung-bei-der-quality-bytes-gmbh-in-sinzig-gesucht-softwareentwickler-dotnet-softwareentwickler-angular-xamarin-asp-dotnet-core/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2019 08:58:02 +0000</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/blog/verstaerkung-bei-der-quality-bytes-gmbh-in-sinzig-gesucht-softwareentwickler-dotnet-softwareentwickler-angular-xamarin-asp-dotnet-core/</guid><description>Das könnte dein neuer Schreibtisch sein Für unser Team in Sinzig am Rhein, zwischen Bonn und Koblenz, suchen wir ab sofort mehrere Softwareentwickler. Wir entwicklen in einem Team von vier Entwicklern spannende Kundenlösungen im Web- und Mobile-Umfeld.
Wir setzen dabei auf moderne Technologien, Werkzeuge und Vorgehensweisen, wie z. B.
ASP.NET Core Angular Xamarin Azure DevOps git Unit Testing Typescript C# Aktuell haben wir mehrere Stellen zu besetzen. Unter anderem suchen wir drei .</description></item><item><title>Datenschutz</title><link>https://www.qualitybytes.de/datenschutz/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/datenschutz/</guid><description>Stand 21. Januar 2022
Datenschutzerklärung Einleitung Mit der folgenden Datenschutzerklärung möchten wir Sie darüber aufklären, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als &amp;ldquo;Daten“ bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerklärung gilt für alle von uns durchgeführten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepräsenzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als &amp;ldquo;Onlineangebot“).</description></item><item><title>Dokumentenerzeugung</title><link>https://www.qualitybytes.de/software/dokumentenerzeugung/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/software/dokumentenerzeugung/</guid><description>Jeden Tag werden in Büros unzählige Dokumente erzeugt. Verträge, Rechnungen, Angebote, Statusberichte, Urlaubsanträge, Reiseanträge, Etiketten, Teilnahmebescheinigungen oder Namensschilder sind nur einige Beispiele dafür.
Die meisten solcher Dokumente werden vermutlich manuell erzeugt. Ein Sachbearbeiter kopiert also eine alte Datei, ersetzt (hoffentlich) alle variablen Bestandteile des Dokuments mit den neuen Werten, speichert die Datei, exportiert sie eventuell als PDF und druckt sie.
Dass dieser Vorgang nicht nur sehr zeitaufwendig, sondern vor allem fehleranfällig ist, liegt auf der Hand.</description></item><item><title>Haftungsausschluss</title><link>https://www.qualitybytes.de/haftungsausschluss/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/haftungsausschluss/</guid><description>Haftungs- und Schutzrechtshinweise Haftungsausschluss Die Inhalte dieses Onlineangebotes wurden sorgfältig und nach unserem aktuellen Kenntnisstand erstellt, dienen jedoch nur der Information und entfalten keine rechtlich bindende Wirkung, sofern es sich nicht um gesetzlich verpflichtende Informationen (z.B. das Impressum, die Datenschutzerklärung, AGB oder verpflichtende Belehrungen von Verbrauchern) handelt. Wir behalten uns vor, die Inhalte vollständig oder teilweise zu ändern oder zu löschen, soweit vertragliche Verpflichtungen unberührt bleiben. Alle Angebote sind freibleibend und unverbindlich.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://www.qualitybytes.de/impressum/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/impressum/</guid><description>Impressum Diensteanbieter Quality Bytes GmbH
Brunnenstraße 21
53498 Bad Breisig
Deutschland
Kontaktmöglichkeiten E-Mail-Adresse: info@qualitybytes.de
Telefon: +49 2633 48 99 430
Vertretungsberechtigte Personen Vertretungsberechtigt: André Krämer (Geschäftsführer)
Journalistisch-redaktionelle Angebote Inhaltlich verantwortlich: André Krämer
Audiovisuelle Mediendienste Sitzland: Deutschland
Zuständige Regulierungs-, bzw. Aufsichtsbehörde: Medienanstalt Rheinland-Pfalz, https://www.lmk-online.de/
Angaben zum Unternehmen Umsatzsteuer Identifikationsnummer (USt-ID): DE319550948
Berufshaftpflichtversicherung HISCOX SA
Arnulfstraße 31
D-80636 München
Register und Registernummer Handelsregister
Geführt bei: Amtsgericht Koblenz
Nummer: HRB 26354
Social Media und andere Onlinepräsenzen Dieses Impressum gilt auch für die folgenden Social-Media-Präsenzen und Onlineprofile:</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://www.qualitybytes.de/kontakt/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/kontakt/</guid><description>Sie benötigen Unterstützung in einem Softwareprojekt oder haben eine andere Frage? Wir freuen uns auf Ihre Nachricht!</description></item><item><title>Mobile Apps</title><link>https://www.qualitybytes.de/software/mobile-apps/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/software/mobile-apps/</guid><description>Die Transformation von Geschäftsprozessen auf mobile Endgeräte kann ein Produktivitätsvorteil für Unternehmen jeder Größe sein. Dabei ist es jedoch nicht damit getan Mitarbeiter bloß mit mobilen Endgeräten, also Smartphones und Tablets, auszustatten oder eine Bring your own device (BYOD) Strategie einzuführen. Darüber hinaus bedarf es auch spezialisierter Business Apps, sogenannter Enterprise Mobile Apps, die den eigentlichen Geschäftsprozess mobil abbilden.
Wir bei der Quality Bytes GmbH haben uns auf die Entwicklung mobiler Geschäftsanwendungen für Android, iOS und Windows spezialisiert.</description></item><item><title>Softwareentwickler .NET (m/w/d)</title><link>https://www.qualitybytes.de/jobs/softwareentwickler-net-m-w-d/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/jobs/softwareentwickler-net-m-w-d/</guid><description>Als Softwareentwickler (m/w/d) entwickelst du in unserem Team in Bad Breisig individuelle Softwarelösungen für unsere Kunden. Du setzt dabei moderne Technologien und Werkzeuge wie
ASP.NET Core Entity Framework Core Xamarin Azure Dev Ops GIT ein. Je nach Vorliebe spezialisierst du dich bei uns eher im Bereich Web oder Mobile oder arbeitest in beiden Bereichen.
WAS DICH BEI UNS ERWARTET Spannende Projekte mit einem Microsoft MVP, Fachautor und erfahrenen Konferenzsprecher mit direktem Draht zu Microsoft Agiles Arbeiten in einem Team aus zertifizierten Professional Scrum Developer (PSD), zertifizierten Professional Scrum Master (PSM) und zertifiziertem Professional Product Owner (PSPO) nach scrum.</description></item><item><title>Team</title><link>https://www.qualitybytes.de/ueber/team/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/ueber/team/</guid><description/></item><item><title>Web Apps</title><link>https://www.qualitybytes.de/software/web-apps/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/software/web-apps/</guid><description>Bei der Umsetzung von Webseiten und Webanwendungen haben wir uns auf die Microsoft Plattform spezialisiert. In diesen Projekten arbeiten wir vorrangig mit ASP.NET MVC und der ASP.NET Web API bzw. ASP.NET Core. Auf dem Client nutzen wir Angular.</description></item><item><title/><link>https://www.qualitybytes.de/jobgruende/jobgruende/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/jobgruende/jobgruende/</guid><description/></item></channel></rss>