<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Software on Quality Bytes GmbH</title><link>https://qualitybytes.de/software/</link><description>Recent content in Software on Quality Bytes GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 19 Sep 2018 12:58:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://qualitybytes.de/software/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dokumentenerzeugung</title><link>https://qualitybytes.de/software/dokumentenerzeugung/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/software/dokumentenerzeugung/</guid><description>Jeden Tag werden in Büros unzählige Dokumente erzeugt. Verträge, Rechnungen, Angebote, Statusberichte, Urlaubsanträge, Reiseanträge, Etiketten, Teilnahmebescheinigungen oder Namensschilder sind nur einige Beispiele dafür.
Die meisten solcher Dokumente werden vermutlich manuell erzeugt. Ein Sachbearbeiter kopiert also eine alte Datei, ersetzt (hoffentlich) alle variablen Bestandteile des Dokuments mit den neuen Werten, speichert die Datei, exportiert sie eventuell als PDF und druckt sie.
Dass dieser Vorgang nicht nur sehr zeitaufwendig, sondern vor allem fehleranfällig ist, liegt auf der Hand.</description></item><item><title>Mobile Apps</title><link>https://qualitybytes.de/software/mobile-apps/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/software/mobile-apps/</guid><description>Die Transformation von Geschäftsprozessen auf mobile Endgeräte kann ein Produktivitätsvorteil für Unternehmen jeder Größe sein. Dabei ist es jedoch nicht damit getan Mitarbeiter bloß mit mobilen Endgeräten, also Smartphones und Tablets, auszustatten oder eine Bring your own device (BYOD) Strategie einzuführen. Darüber hinaus bedarf es auch spezialisierter Business Apps, sogenannter Enterprise Mobile Apps, die den eigentlichen Geschäftsprozess mobil abbilden.
Wir bei der Quality Bytes GmbH haben uns auf die Entwicklung mobiler Geschäftsanwendungen für Android, iOS und Windows spezialisiert.</description></item><item><title>Web Apps</title><link>https://qualitybytes.de/software/web-apps/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/software/web-apps/</guid><description>Bei der Umsetzung von Webseiten und Webanwendungen haben wir uns auf die Microsoft Plattform spezialisiert. In diesen Projekten arbeiten wir vorrangig mit ASP.NET MVC und der ASP.NET Web API bzw. ASP.NET Core. Auf dem Client nutzen wir Angular.</description></item></channel></rss>