<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jobs on Quality Bytes GmbH</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/</link><description>Recent content in Jobs on Quality Bytes GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 19 Sep 2018 12:58:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://qualitybytes.de/jobs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Werksstudent - Content Marketing (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/werksstudent-content-marketing/</link><pubDate>Sat, 08 Apr 2023 09:00:00 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/werksstudent-content-marketing/</guid><description>Du absolvierst gerade dein Studium und würdest dir gerne deinen Lebensunterhalt selbst verdienen, hast aber keine Lust auf Regale im Supermarkt auffülen, Nachhilfe geben, Babysitten, Kellnern, Pizza ausliefern oder telefonieren im Call Center?
Du bist ein kreativer Kopf, der mit Worten jongliert und innovative Lösungen liebt? Dann komm doch zu uns!
Für unseren Standort in Bad Breisig suchen wir einen Werksstudent (m/w/d) im Content Marketing für 16 - 20 h pro Woche.</description></item><item><title>Softwareentwickler .NET (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/softwareentwickler-net-m-w-d/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/softwareentwickler-net-m-w-d/</guid><description>Als Softwareentwickler (m/w/d) entwickelst du in unserem Team in Bad Breisig individuelle Softwarelösungen für unsere Kunden. Du setzt dabei moderne Technologien und Werkzeuge wie
ASP.NET Core Entity Framework Core Xamarin Azure Dev Ops GIT ein. Je nach Vorliebe spezialisierst du dich bei uns eher im Bereich Web oder Mobile oder arbeitest in beiden Bereichen.
WAS DICH BEI UNS ERWARTET Spannende Projekte mit einem Microsoft MVP, Fachautor und erfahrenen Konferenzsprecher mit direktem Draht zu Microsoft Agiles Arbeiten in einem Team aus zertifizierten Professional Scrum Developer (PSD), zertifizierten Professional Scrum Master (PSM) und zertifiziertem Professional Product Owner (PSPO) nach scrum.</description></item></channel></rss>