<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jobs on Quality Bytes GmbH</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/</link><description>Recent content in Jobs on Quality Bytes GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Wed, 19 Sep 2018 12:58:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://qualitybytes.de/jobs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Full-Stack-Entwickler .NET (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/full-stack-entwickler-net-m-w-d/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 21:30:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/full-stack-entwickler-net-m-w-d/</guid><description>Du fühlst dich im Frontend und Backend wohl und bist ein echter Allrounder? Du liebst es eine Anforderung vom UI bis zur Datenbank durch alle Schichten hindurch vollständig selbst zu entwickeln? Perfekt, dann bewirb dich jetzt bei uns! Als Full-Stack-Entwickler (m/w/d) entwickelst du in unserem Team in Bad Breisig individuelle Softwarelösungen für unsere Kunden. Du setzt dabei moderne Technologien und Werkzeuge wie
ASP.NET Core Angular Entity Framework Core Azure Dev Ops GIT ein.</description></item><item><title>Xamarin Cross-Plattform-Entwickler (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/xamarin-entwickler-m-d-w/</link><pubDate>Mon, 29 Mar 2021 21:30:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/xamarin-entwickler-m-d-w/</guid><description>Als Xamarin-Entwickler (m/w/d) entwickelst du in unserem Team in Bad Breisig mobile Apps für Android und iOS für unsere Kunden aus der Logistbranche, dem Transport- oder dem Gesundheitswesen.
WAS DICH BEI UNS ERWARTET Spannende Projekte mit einem Microsoft MVP, Fachautor und erfahrenen Konferenzsprecher mit direktem Draht zu Microsoft Agiles Arbeiten in einem Team aus zertifizierten Professional Scrum Developer (PSD), zertifizierten Professional Scrum Master (PSM) und zertifiziertem Professional Product Owner (PSPO) nach scrum.</description></item><item><title>Werksstudent - Entwicklung (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/werksstudent-entwicklung/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2019 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/werksstudent-entwicklung/</guid><description>Du absolvierst gerade dein Informatikstudium und würdest dir gerne deinen Lebensunterhalt selbst verdienen, hast aber keine Lust auf Regale im Supermarkt auffülen, Nachhilfe geben, Babysitten, Kellnern, Pizza ausliefern oder telefonieren im Call Center?
Viel lieber würdest du das was du im Studium theoretisch lernst auch mal in der Praxis umsetzen? Dann komm doch zu uns!
Für unseren Standort in Bad Breisig suchen wir einen Werksstudent (m/w/d) in der Softwareentwicklung für 16 - 20 h pro Woche.</description></item><item><title>Frontend-Entwickler Angular (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/frontend-developer-angular-m-w-d/</link><pubDate>Wed, 06 Feb 2019 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/frontend-developer-angular-m-w-d/</guid><description>Als Frontend-Entwickler Angular (m/w/d) entwickelst du in unserem Team individuelle Softwarelösungen für unsere Kunden. Du setzt dabei moderne Technologien und Werkzeuge wie
Angular ngrx nx Typescript Azure Dev Ops GIT ein.
WAS DICH BEI UNS ERWARTET Agiles Arbeiten in einem Team aus zertifizierten Professional Scrum Developer (PSD), zertifizierten Professional Scrum Master (PSM) und zertifiziertem Professional Product Owner (PSPO) nach scrum.org Arbeiten in Bad Breisig am Rhein zwischen Bonn und Koblenz in unserem neuen, modernen und klimatisierten Büro, nur fünf Minuten Fußweg vom Bahnhof entfernt Ein familiäres Team mit viel Spaß an der Arbeit und flachen Hierarchien Die Möglichkeit zur stetigen Weiterbildung Die Chance deine Ideen einzubringen Möglichkeit zum Homeoffice, auch nach COVID-19 Die Option ein duales Studium im Bereich Software Engineering aufzunehmen Spannende Projekte mit einem Microsoft MVP, Fachautor und erfahrenen Konferenzsprecher mit direktem Draht zu Microsoft DAS BRINGST DU MIT Kenntnisse in Angular, Javascript und / oder Typescript Erfahrung in der Entwicklung von Web- oder Mobile-Apps Lust auf neue Technologien und Lernbereitschaft OPTIONAL HAST DU AUCH SCHON ERFHARUNG IN Unit Testing und testgetriebener Entwicklung Clean Code Agiler Entwicklung Azure Design Patterns</description></item><item><title>Auszubildende(r) zum Fachinformatiker Anwendungsentwicklung (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/azubi-fachinformatiker-anwendungsentwicklung/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/azubi-fachinformatiker-anwendungsentwicklung/</guid><description>Am Computer interessierst du dich für mehr als für deinen Gamecontroller, die Statusupdates deiner Freunde in sozialen Netzwerken oder welche neuen Videos es in deinem Lieblingsvideokanal gibt?
Du möchtest innovative Apps und Webseiten nicht nur benutzen sondern lernen wie man sie selbst programmiert?
Du hast selber bereits die ersten Schritte im Bereich der Programmierung getan und möchtest dein Hobby zum Beruf machen?
Dann bewirb dich jetzt bei uns! Wir suchen zum August 2020 eine(n) Auszubildende(n) zum Fachinformatiker Anwendungsentwicklung (m/w/d) mit dem Schwerpunkt Web- und App-Entwicklung mit Microsoft C# in Bad Breisig.</description></item><item><title>Softwareentwickler .NET (m/w/d)</title><link>https://qualitybytes.de/jobs/softwareentwickler-net-m-w-d/</link><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 11:54:28 +0200</pubDate><guid>https://qualitybytes.de/jobs/softwareentwickler-net-m-w-d/</guid><description>Als Softwareentwickler (m/w/d) entwickelst du in unserem Team in Bad Breisig individuelle Softwarelösungen für unsere Kunden. Du setzt dabei moderne Technologien und Werkzeuge wie
ASP.NET Core Entity Framework Core Xamarin Azure Dev Ops GIT ein. Je nach Vorliebe spezialisierst du dich bei uns eher im Bereich Web oder Mobile oder arbeitest in beiden Bereichen.
WAS DICH BEI UNS ERWARTET Spannende Projekte mit einem Microsoft MVP, Fachautor und erfahrenen Konferenzsprecher mit direktem Draht zu Microsoft Agiles Arbeiten in einem Team aus zertifizierten Professional Scrum Developer (PSD), zertifizierten Professional Scrum Master (PSM) und zertifiziertem Professional Product Owner (PSPO) nach scrum.</description></item></channel></rss>