<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Unser Blog on Quality Bytes GmbH</title><link>https://www.qualitybytes.de/blog/</link><description>Recent content in Unser Blog on Quality Bytes GmbH</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2019 10:58:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.qualitybytes.de/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Benutzer in Azure SQL DB anlegen</title><link>https://www.qualitybytes.de/blog/benutzer-in-azure-sql-db-anlegen/</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2020 06:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/blog/benutzer-in-azure-sql-db-anlegen/</guid><description>Nach dem Anlegen einer Datenbank unter Microsoft Azure folgt als nächster Schritt in der Regel die Anlage eines Benutzer, der in der entsprechenden Datenkbank berechtigt werden soll.
Leider gibt es in der Weboberfläche des Azure Portals dazu aktuell keine direkte Möglichkeit. Dort kann lediglich der Administartions-Benutzer für den DB Server konfiguriert werden. Aus Sicherheitsgründen sollte dieser aber natürlich nicht der Benutzer sein, mit dem man später aus der eigenen Anwendung aus auf die Datenbank zugreift.</description></item><item><title>Verstärkung als Softwareentwickler .NET, Frontend-Developer Angular, Xamarin Developer oder ASP.NET Core Entwickler gesucht</title><link>https://www.qualitybytes.de/blog/verstaerkung-bei-der-quality-bytes-gmbh-in-sinzig-gesucht-softwareentwickler-dotnet-softwareentwickler-angular-xamarin-asp-dotnet-core/</link><pubDate>Tue, 19 Mar 2019 08:58:02 +0000</pubDate><guid>https://www.qualitybytes.de/blog/verstaerkung-bei-der-quality-bytes-gmbh-in-sinzig-gesucht-softwareentwickler-dotnet-softwareentwickler-angular-xamarin-asp-dotnet-core/</guid><description>Das könnte dein neuer Schreibtisch sein Für unser Team in Sinzig am Rhein, zwischen Bonn und Koblenz, suchen wir ab sofort mehrere Softwareentwickler. Wir entwicklen in einem Team von vier Entwicklern spannende Kundenlösungen im Web- und Mobile-Umfeld.
Wir setzen dabei auf moderne Technologien, Werkzeuge und Vorgehensweisen, wie z. B.
ASP.NET Core Angular Xamarin Azure DevOps git Unit Testing Typescript C# Aktuell haben wir mehrere Stellen zu besetzen. Unter anderem suchen wir drei .</description></item></channel></rss>