<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>My New Hugo Site</title><link>https://example.org/blog/</link><description>Recent content on My New Hugo Site</description><generator>Hugo</generator><language>de</language><lastBuildDate>Thu, 16 May 2024 12:15:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://example.org/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Raygun statt AppCenter für .NET MAUI: Analytics und Crash Reporting leicht gemacht</title><link>https://example.org/blog/raygun-statt-appcenter-fuer-net-maui-crash-reporting-analytics/</link><pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.org/blog/raygun-statt-appcenter-fuer-net-maui-crash-reporting-analytics/</guid><description>&lt;p>Im März 2024 kündigte Microsoft die Einstellung von Visual Studio AppCenter zum 31. März 2025 an. Die Plattform hat vielen Mobile-App-Entwicklern über die Jahre treue Dienste geleistet, doch mit der Abkündigung am Horizont ist es Zeit, sich nach Alternativen umzusehen.&lt;/p>
&lt;p>In unserem letzten &lt;a href="https://example.org/blog/app-center-eingestellt-was-net-maui-entwickler-jetzt-wissen-muessen/">Blogbeitrag zur AppCenter Einstellung&lt;/a> wiesen wir darauf hin, dass es für die Funktionen von AppCenter - Build, Test, Distribute, Analytics und Crash Diagnostics - keine uns bekannte Komplettlösung mehr gibt. Stattdessen muss man sich für jeden Bereich eine spezialisierte Lösung suchen.&lt;/p></description></item><item><title>Microsoft App Center wird eingestellt - Was .NET-MAUI-Entwickler jetzt wissen müssen</title><link>https://example.org/blog/app-center-eingestellt-was-net-maui-entwickler-jetzt-wissen-muessen/</link><pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.org/blog/app-center-eingestellt-was-net-maui-entwickler-jetzt-wissen-muessen/</guid><description>&lt;p>&lt;strong>Inhalt&lt;/strong>:
&lt;nav id="TableOfContents">
 &lt;ul>
 &lt;li>&lt;a href="#app-center">App Center&lt;/a>&lt;/li>
 &lt;li>&lt;a href="#app-center-features">App Center Features&lt;/a>&lt;/li>
 &lt;li>&lt;a href="#auswirkungen-der-app-center-einstellung-auf-net-maui-entwickler">Auswirkungen der App Center Einstellung auf .NET MAUI Entwickler&lt;/a>&lt;/li>
 &lt;li>&lt;a href="#alternativen-zu-app-center">Alternativen zu App Center&lt;/a>&lt;/li>
 &lt;/ul>
&lt;/nav>&lt;/p>
&lt;p>Bei der Entwicklung von Mobile Apps fallen zahlreiche aufwändige Infrastrukturaufgaben an, die hinter den Kulissen und im Idealfall unsichtbar für den Endkunden ablaufen, aber entscheidend für die Qualität der App sind. Dazu gehören der Aufbau und die Verwaltung automatisierter Build- und Deploymentprozesse, die Durchführung von Tests auf realen Geräten, die Analyse von Nutzerdaten sowie die Erfassung detaillierter Diagnosedaten im Falle eines Absturzes der App auf einem Endgerät.&lt;/p></description></item><item><title>Benutzer in Azure SQL DB anlegen</title><link>https://example.org/blog/benutzer-in-azure-sql-db-anlegen/</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.org/blog/benutzer-in-azure-sql-db-anlegen/</guid><description>&lt;p>Nach dem Anlegen einer Datenbank unter Microsoft Azure folgt als nächster Schritt in der Regel die Anlage eines Benutzer, der in der entsprechenden Datenkbank berechtigt werden soll.&lt;/p>
&lt;p>Leider gibt es in der Weboberfläche des Azure Portals dazu aktuell keine direkte Möglichkeit. Dort kann lediglich der Administartions-Benutzer für den DB Server konfiguriert werden. Aus Sicherheitsgründen sollte dieser aber natürlich nicht der Benutzer sein, mit dem man später aus der eigenen Anwendung aus auf die Datenbank zugreift.&lt;/p></description></item><item><title>Verstärkung als Softwareentwickler .NET, Frontend-Developer Angular, Xamarin
Developer oder ASP.NET Core Entwickler gesucht</title><link>https://example.org/blog/verstaerkung-bei-der-quality-bytes-gmbh-in-sinzig-gesucht-softwareentwickler-dotnet-softwareentwickler-angular-xamarin-asp-dotnet-core/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://example.org/blog/verstaerkung-bei-der-quality-bytes-gmbh-in-sinzig-gesucht-softwareentwickler-dotnet-softwareentwickler-angular-xamarin-asp-dotnet-core/</guid><description>&lt;h4 id="das-könnte-dein-neuer-schreibtisch-sein">Das könnte dein neuer Schreibtisch sein&lt;/h4>
&lt;p>Für unser Team in Sinzig am Rhein, zwischen Bonn und Koblenz, suchen wir ab sofort mehrere Softwareentwickler. Wir entwicklen in einem Team von vier Entwicklern spannende Kundenlösungen im Web- und Mobile-Umfeld.&lt;/p>
&lt;p>Wir setzen dabei auf moderne Technologien, Werkzeuge und Vorgehensweisen, wie z. B.&lt;/p>
&lt;ul>
&lt;li>ASP.NET Core&lt;/li>
&lt;li>Angular&lt;/li>
&lt;li>Xamarin&lt;/li>
&lt;li>Azure DevOps&lt;/li>
&lt;li>git&lt;/li>
&lt;li>Unit Testing&lt;/li>
&lt;li>Typescript&lt;/li>
&lt;li>C#&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;p>Aktuell haben wir mehrere Stellen zu besetzen. Unter anderem suchen wir drei .NET Entwickler, die wahlweise ASP.NET Core oder Xamarin oder beides entwickeln sowie einen Frontend Entwickler mit einem Schwerpuntk auf Angular.&lt;/p></description></item></channel></rss>